點睇比街外人fing手拍到巨龍

今日繁忙時間番工
個學生妹同個fd講到興起
fing手fing腳
拍到我 之後急急腳向前跑
對唔住都冇聲

又男朋友又巨龍你想點撚樣呀死基佬

吊你老母

笑咗

唔好咁執著住先
我打得衰 巨龍係隻公仔

屌你

樓主係有鳩的妖魔